投訴五毛關愛座不斷洗我版手，連仔同連登仔都扮睇唔到，有圖有真相。

以上只係五毛關愛座洗我版的一小部分，向連仔投訴幾十次都扮睇唔到，如果係其他會員肯定一早bam
啦。

肥絲幫我屌五毛關老婆啦

五毛樓主未來撚阿廢

五毛關係cc台過街老鼠

五毛關cc台過街老鼠

連仔，我可以cap多100張圖畀你睇證明五毛關幾乎日日洗我版，唔計佢洗其他會員，仔點睇先？有特權真係大哂？

另外十張，五毛關洗我版圖，連仔睇唔睇到呀？

白卡五毛樓主記得準時食藥呀
好擔心住你隔籬嘅人嘅安全

好撚慘
開極post都係得五毛show你

五毛關你打手多，有成班含撚獸同你含撚，你做五毛狗做到成隻過街老鼠，你就威威啦

未來撚阿廢係最令人厭惡既會員

LIHKG @ Android

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。

五毛關班打手又派負皮

隻人型豬好撚煩

小心五毛關同佢班打手咬住你唔放呀，我就日日畀佢地洗版，連仔又扮睇唔到